【P2P爆煲】31歲媽媽上訪反被警痛毆上吊亡 從小愛國愛黨 狂賀

內地網貸平台P2P金融理財投資出現倒閉潮，浙江杭州一名31歲母親王倩，因被國企入股的P2P網站被騙近百萬元（人民幣，下同），令她選擇上吊自殺，並留下一封遺書。

她在遺書中寫道：「曾去上海信訪局反映，幾百個人被一群警察和協警暴力驅趕，這也是我親身經歷的警察打人，真是活久見，心態完全崩了。因為我從小接受到的教育是愛國愛黨，有極高的集體榮譽感，一下三觀全毀了。我沒有力量跟他們抗爭，平民太弱小。」

網上流傳王倩生前維權的片段和圖片，顯示她曾被警察暴力執法，而其年幼兒子目睹一切，令王倩對當局處理P2P詐騙案件感到絕望。

王倩在前日（6日）的絕筆遺書中怒問：「人民的名義在哪裏啊？」還沒開始維權，派出所就鎖定她是維穩對象。她到上海找股東要錢，出來驅趕金融難民的警察比維權的人都多。遺書還說，她的心態完全崩潰，從小接受教育的愛國愛黨、集體榮譽感 「一下三觀全毀了」。遺書的最後還囑咐兒子好好讀書，長大了岀國留學移民。

王倩絕望上吊引發網民強烈迴響，在網絡熱傳她的遺書。有網民表示，多數中國人在認識上與這個可憐的女子一樣：相信國家，相信黨！ 看不清楚這個謊言。還有網友表示，被P2P平台騙光錢財，維權無門，反遭公權力暴力對待，絕望之下選擇了像螻蟻那般的脫離苦海。

內地媒體統計，自7月2日至16日短短14天內，全國共有131間P2P平台倒閉，投資者無法提取現金，實控人失蹤，業內稱之為「爆雷」，目前9.4間平台出事，更有一些P2P平台牽涉到國資系以及上市公司，涉及逾千億資金，重災區為互聯網金融最發達的城市上海和杭州。

狂賀 何不做Ｇ

支那既所謂「P2P平台」一開始就係D官搞出黎呃錢

有後台, 先搞得到咁大啦

你去算賬? 唔被公安打柒你就奇啦

支那所謂「金融科技」, 人唔笑, 狗都吠

輸幾多咁靚女

繼續愛國啦 岩架啦

錢都呃哂

仲想個仔出國讀書邊個供

好多去做官性奴

愛國

有仇報仇啦屌你老母揀自殺

你唔on9邊個呃到你d錢

佢自己衰貪心個所謂「高息」

先會被人呃到連命都無

其實條女ok

其實點解仲有錢嘅存在？
真正嘅共產唔係連錢都冇，階級都冇嘅咩？
有錢仲算唔算係真共產？定還是名存實亡？

點解個post會focus 在佢個樣

抵撚死

錢冇左姐
你還有黨呀 !!!!!

大把大陸中產有參與

條女應該功夫好

點解要自殺 唔係報仇 自己仲有個仔 都唔理

從小愛國愛黨.得到應有的下場.

信中國的下場

感謝黨。黨既恩情

吊頸都要著supreme
下次supreme 出返條吊頸繩啦

中國人自己都知道
連衣食住行都有問題/危機
竟然仲有人會去信
本質系偷呃拐騙既金融

福氣來
住屋住到生癌真係世界首創
搵幾多隻奶波魔魔上踩港都冇用

奶波魔魔家屬示意圖

［有線中國組］內地租盤甲醛超標 租戶入住兩月患白血病 三日後身亡

國內最大長租公寓營運商自如早前被指推高北京房租後，再陷入甲醛超標的風波。

一名阿里巴巴員工5月初搬入自如在杭州出租的房間，兩個月後確診患上白血病，接著在短短三日後去世。妻子到他生前住所進行空氣檢測，發現屋內多處甲醛濃度超標，懷疑同死因有關。

消息一出，紛紛有自如租戶在自己單位進行測試，發現甲醛超標不是個別例子；更有受甲醛超標影響的自如租戶退租後，發現自如將有問題單位再出租。

自如一方面發聲明強調所有裝修材料和家具等都符合國家標準，但又同時在全國收回所有首次出租的租盤。他們表示會在百分百檢測合格後，才重新出租；亦會向6月1日後，入住首次出租盤的租戶提供空氣檢測服務。若證實有超標問題，可無條件退租和換租。

本身隸屬鏈家集團的自如靠著收樓、裝修再轉租出去的盈利模式，迅速發展起來。到了今時今日，業務遍布包括北上廣深在內的九個城市，擁有超70萬個租盤，租戶達160萬人。

你以為死左就有得安樂？
推火葬強挖棺材燒屍！
生為國人 何其有幸

福氣來
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏

愛國教育又贏

岩啦

條傻西

而家仲有冇吹中國式fintech 有幾先進

支那狗上訪暴動，抵撚死啦

邊撚個比你班狗上訪？比哂錢蟈家唔係應份咩？咁仆街既支那狗

生做支那賤民
死做支那賤鬼

大灣區又WIN

大陸真係唔怪得人走資
官玩晒

上面個邊貼屍圖

你咁鐘意獵奇野想同人share 好心就貼link啦

自殺都要捱炒價

套裝甲⋯
自由正義突擊全武裝齊射都射唔穿⋯

做得蝗都係無腦架啦，還有黨

愛國愛黨。所以你在國賺的錢，都是黨暫借給你的。黨要收回存放在你那裡的錢，那是本身屬於黨的，豈有不服之理。

換個角度睇
呢個係賤婦典型蝗國人
地溝油 腎石奶 譚作人維權
呢幾十年咁多仆街嘢
唔燒到自己屎忽
都唔死心

落到地獄服侍老毛啦

無國家共產主應(stateless communism)該連中國都消失添

幾靚女

支付寶微信支付都將會係咁

投機炒股梗有風險

咁就獵奇

個tg group有收屍條片.....好恐怖

斬草要除根
唔做低埋佢個仔唔怕覆卓?

支那一定要開陰間裁判所，凡係好似呢條女因為上訪唔成去自殺，就重判「三生三世支那人刑」

( Show Blocked User - 五毛狙擊手 )

死多一百個上層都唔會在乎

仲有黨

有勇氣自殺 點解殺個狗官陪葬 如果肯咁做大陸應該好撚大獲

有無link?

P2P 輸到上吊

咩圖咩片都有

中國人既錢係屬於黨, 從來都冇個人財產權架啦

愛國又唔熟國情, 愛咩國呀

香港人笑咩姐
你地同佢一樣都係心甘情願咁去放低自己既槍權，自己解除武裝信政府

R.I.P
真係令人傷心，中共害人無數！

信上訪就扺死啦

公安從來都係保護騙子同貪官，而家先知已經太遲

來生不做支那人

有中國人老本行唔做 走去玩p2p

五毛唔敢入

做g應該幾好搵

請將「中共」改做「中國」
因為每一個中國人都係害人害物

唔害人 既中國人,唔係因為佢有良心, 只係因為佢無權力去害人

低死

非洲各國多謝妳

中國有撚公義咩 有單女民工想追討欠薪都被警察打撚死 唔知今年要用多幾多維穩費呢？

對內亮劍
沒有共產黨 就沒有新中國

竟然愛國愛黨 咁撚蠢 死左佢對你係好事黎

自小灌輸愛黨愛國
做奴工死慳死抵
拎畢生積蓄投資，之後無晒
維穩俾維穩辦捉去輪姦
唔死得就去做高官性奴

真係一生為黨奉獻

正常喎

「人民的名義在哪裏啊？」

大陸好多小粉紅係真心愛國愛黨, 點知整鑊P2P同你班純真嘅小朋友一舖清袋, 去維權仲要畀人打鑊金, 真係好慘豬豬囉!

好多小朋友攞去投資P2P嘅錢其實係所謂6個錢包畀佢去買樓做首付, 不過連首付都仲未夠錢, 就先拎去P2P滾返幾轉諗住賺多D先去買樓, 點知一嘢就冇晒, 完美地實現咗冚家剷, 點樣同D屋企人交待呢?

你真係好賤

從小愛黨即係支持中國變成咁既兇手之一啦
日日各種不公都唔理
同啲離地中產一樣
燒到埋身先黎知衰?
唔怪得人, 怪自己啦

愛国愛黨就扺啦

你個仆街佢有份捐比你架 賤到甘

可能殺左個官, 就算之後自殺都會搞死你家人

支那

愛國愛黨

話唔定啲血汗錢
就係做 搵返嚟
而家一鋪清

高官咁易殺嘅話
江澤民死撚咗未呀
戇鳩

100萬就要死

$400買咗700嘅連燈仔都未死.

做乜鳩